呢刻嘅你諗緊啲咩？

本來無一物
不過既然無牽無掛 咁做咩都無所謂了

盡量唔諗嘢 等自己個腦冷靜

啲風好舒服